我想問個問題。。。

如果手足係前線，但會照食M記KFC，咁佢係咪偽黃。

唔好話咩係手足就一定唔會食呢啲肯定語句

手足還手足
食M記還食M記

問題係呢幾個月好多鬥黃都屌尻人食m記偽黃，岀下街偽黃，ig唔po文宣偽黃 寧殺錯冇放過咁問題一直存在。點解唔係勸，而係屌